西班牙收受外圍莊家而打假

因為大熱全部人都大注重注咁去
押埋層樓咁去買西班牙

比賽中，西班牙踢既節奏非常怠慢
促請國際足協調查

而家嘅西班牙跟本就係廢